舉「空白紙」少女被香港警方拘捕控告犯香港國安法

舉「空白紙」少女被香港警方拘捕控告犯香港國安法

個女仔，只係舉一張空白的A4紙就已經被香港警察拉，控告個女仔犯香港國安法，個舉空白A4紙既女仔仲要唔係香港人。

少女說，當時她想起一則蘇聯冷笑話：「紅場上，有個人在派傳單，軍官到場把人逮捕，卻發現傳單都只是白紙。軍官想了想，對那個人說：你以為我不知道你想寫什麼？」因此她舉起白紙，「突然想看看，看起來荒謬的笑話，是不是已經成真了。」

說甚麼根本不是重點，就算甚麼也沒說，「統治者覺得你說了，就是說了。」

Source? Fake news?

真？

source , didn't think she is arrested

即將被拉 姦殺

證明中共好驚人舉白紙

拉

fake news?

篇文有講畀人拉咩

fake topic

所以，香港人到今時今日都仲係諗住扭橋走精面抗爭，仲係唔撚敢起身動手反抗，仲未明一日對家做任何野都無後果既話，所有抗爭都唔會有用，而要令對面有後果需要承擔，付出代價既抗爭係不可避免，想走精面既結果只係兜左更大個圈付出更加多既代價

抗爭就係抗爭，該付既血一滴都唔會少，自作聰明以為可以安全抗爭只係白痴既行為

五毛風向狗單機啦

成撚日用埋啲煽情Fake News，係咪覺得黃絲陣營一定係好易煽動

fake

內文無講佢被捕
樓主係標題黨嚟

最後一批被捕者上大巴的時候，圍觀的人群裡，有個少女舉起一疊白紙，警察的電筒強光不時掃過她的臉，也不閃躲。

樓主照炒又高登post又唔fact check🤭拉

邊個講拘捕

無拉到
拉

Fake

拉 垃圾topic
邊撚到有講比人拉

拉 樓主係弱智

屌

fake news 拉

咁你拉啦

咁都只係拉左先舉
唔係因為舉白紙而比狗咬

Fake news

第幾個標題黨

好嬲好嬲
屌你老母fake news

Fake news 拉

你都係唔識字
係圍觀嘅人群裡

起底樓主專開廢文 拉

fake news

You’re fake news.gif

fake news bye

借個位 會員標籤功能

打得J 多眼矇， sor9

屌你老母開夠廢post未？

Fake topic shit

block

pull

Block fake news

FAKE

you are fake news

樓主4隻腳

fake news
拉

Block

屌你老母啦 fake

fc咗先出post啦